番工有咩性價比高嘅tie推介？

如題 想送比人

對我講 tie無性價比依樣野喎
一係買款 一係買牌子

啲料都係一鳩樣 差唔到幾多

點會一鳩樣，睇你講唔講究架啫

U記99蚊特價Tee
鞋褸褲我都捨得買貴野
但tee 599我覺得唔撚值

你有無真係打過tie 架？

馬沙

琴日買左條 幾十蚊

Sor9 睇左tee

即係想要有牌子 又唔想貴價買左d質量唔好既tie

有無圖

ching

drake's

唔識野 上網睇下先！

正野